有無人2021年炒股蝕緊？

之前股災輸左 d profit

咪就係畀你燈死左

玩左一個月 蝕緊400蚊 屌佢老未 192入迪士尼都有得跌

未蝕，但重傷，由73萬profit插到落40萬profit

400蚊就是9但啦，食餐好嘅都無左

你本好大

個天就係要收你呢d少年股神

高追左AAPL

2021揸半導體就輸好多 舊經濟都升

上個月開始玩美股，一玩就熊市

幾多叫高？

一買就跌一沽就升完再升
點睇係咪唔岩買股

本40萬，應該算細？ 呢度好多人本都大過我

反向操作咪sure win

142.9 摸頂入

蝕緊成球 人生已完 月入50k家用冇左半 有排先搵得返

月入50K都可以有成球蝕真幸福

入黎係想講年頭買連燈仔最睇唔起的2800都仲係賺，你地都係認廢1/3買voo 1/3買qqq 1/3買2800算啦

儲左4年

本幾多？ 好難蝕一球喎，除非all in 妖股 or 玩 option

全倉call 追數追到變賭仔

。。。。咁無得怨，一想追數就會出事

最癲個排一出糧就拎曬去option追數 越追越大 而家keep住月供算

驚你返唔到轉頭 我蝕左一半profit後，都將個本大部分抽返出黎，廢事自己再賭